好可惜...專講海賊王的「外行員」為武廢帶風向...

雖然佢成個頻道都係靠胡扯、吹水而起家。

今次佢突然專營，唔講海賊王。講武廢！
但吹到係光明會制做武廢呢個我真係.....

已忍痛unfollow

推

report版權

唔想咁做
始終睇左佢分析海賊王好耐
唉

外行員知衰，將影片設為不公開。

支那channel都算
條友啲分析

你老豆就胡扯

海賊王啲分析算準嘅，但今次.....